GFRIEND Labyrinth Special Clip 都算圓左成為主打既期望 :P :P

個場好似係PD系列揀歌分PART個場

幾有mv feel

咁岩個場幾夾首歌

神仙B呢個LOOK好撚正

幾GIRL CRUSH

好正呀

個鼻正啲

佢咁樣嘅尊容 做G都未夠班 sosad

girl crush好好聽

銀河超撚正囉

睇埋呢個貌似mv就更加覺得正過主打

GFriend這一專輯算是2019至今非常少有好聽的，Kpop的歌上年一整年都唔知搞咩

吓sunrise呢

都ok, 不過我覺得La Pam Pam好聽d

兩首都正

女團主打 gogobebe psycho都幾好聽